本土研：最早講香港行三權分立既 係1984年既譚惠珠

隻豬閪同梁振英一樣，棄明投暗。

聯署支持封殺微信同TikTok

唔係棄明投暗
係一開始就set天仙局引你地落搭

pish

譚胃豬：呢啲已經係歷史文件，不存在任何意義

咁愛國竟然參加英國人既立法會

漢奸

黨媒truth hk又出fake news 又用721微博假圖

制度上真係無分立過
係政治上，以前啲官比較自律